屌奶星 PR公司又做嘢

唔明Matt哥有咩好吹奏

攻擊我地玩膠抗爭專員牙Matt
鬼到
係咪當牙matt係condom